覺唔覺得討論時加呢幾個icon可以增加自信

好似好看透好醒咁，自信up，講句野都鏗鏗聲

你依加先知？

加多句我笑而不語

係